美國股市都休年初四，拜登奶共到

樓下基佬

＝＝＝＝反彈網＝＝＝＝

#2 肉酸

點睇#3 啱啱收工

佢賤種

係

佢反彈網喎

咪做架兩

你仲遲過我走

跟笑先

ok

唔好叫貓貓禮志，不如改名叫喵喵禮賤啦